【區諾軒判刑】區軒：我不相信法治

法庭早前裁定區諾軒兩項襲警罪成，今（24日）判140小時社會服務令。

他在審訴中一直保持緘默，「你問我，經歷了幾宗案件，我不會相信法治。因為如果是『法治』，疑點歸於被告。刑事定罪高門檻的，一定被證明毫無合理疑點，才會被裁定有罪。如果說我有意圖去襲擊警員，哪我有什麼意圖去襲擊他（警員）？裁判官在判詞寫『明知』跟前面警員理論是沒有用的，那就像『讀心』一樣，可以假設議員在中間作溝通時會『明知』這是無用，你還會信法治嗎，我就不會再相信法治了」。

Over my dead body

希望上訴成功推翻案例啦

區域法院做唔到案例㗎

頂 係咩 7左

四月十八日，警方高調拘捕十五名民主派人士，指控其在去年八月及十月參與未經批准遊行，其中一人是區諾軒。他同日保釋候審，兩天後堅持按原訂的訪問日期受訪。「約了就要做。其實（狀態）是不會OK的，都幾痛苦。」

堅持，是區諾軒對政治的態度，也是他從政十年所建立的形象。三次被捕，兩項襲警罪成，四月廿四日被判接受一百四十小時社會服務令。

「大限」將至，他沒有停步，繼續推動民主派選舉協調。

「無庸置疑，你問我個人，現時的狀態的確超越了我可以承受的境地。但邱吉爾說了一句說話：『堅持下去，並不是我們真的足夠堅強，而是我們別無選擇。』你放棄就甚麼都沒有了。」區軒說。

同級法院可以拎黎做案例
高級法院就唔得

咁上唔上訴？

上訴

佢咁樣判可能就係唔想你上訴

希望會上訴
利申 盡做咋 法治係已死

下屆唔選都搞鳩佢

唔識野淨係識鳩up

區諾軒喺場抗爭入面都算盡力

點都要就定罪上訴啦下嘛？

有上訴